前幾日經過上水屠房，見到好多深喉唾液樽一車車咁送入去。。。。。。

前幾日經過上水屠房，見到好多深喉唾液樽一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人dum...真係好慘!
唾液樽係有靈性，幫人檢測....請大家唔好戴口罩! 我都已經開始戒...

食物環境衞生署（食環署）今日（七月二十九日）表示，鑑於上水屠房近日出現數宗2019冠狀病毒病個案，食環署會為所有進出屠房的持份者（包括營運者、入口商、買手及運輸公司）安排2019冠狀病毒病檢測，務求盡快隔離染病的人員。

口罩就好似聖衣咁

2樓啲豬仔相唔係你POST返出黎都唔記得有咁撚ON9嘅事

錢就洗哂係啲豬公仔到

睇咗做深喉精液 邊條女比我深喉

每隻$700、淘寶二百幾

食物環境衞生署（食環署）今日（七月三十日）表示，由於上水屠房近日出現數宗2019冠狀病毒病個案，食環署已進一步加強上水屠房的防疫措施，除安排所有進出屠房的持份者（包括營運者、入口商、買手及運輸公司）進行檢測外，從今晚開始會要求檢測結果為陰性的員工才可進入屠宰線工作。

陳肇始演習殺豬